十八鄉委員會＝中聯辦旗下，所以……

遊行終點應該去嗰到？

兩個好處，
1.唔洗入村（多真狗，除咗居民，普通人係唔會熟路）
2.聚焦官商鄉黑議題，同時，搞鳩到中聯辦

啟發自：
【光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會】

十八鄉 鄉事委員會
地址 : 元朗攸田東路一號

push

收到哂！

支聯辦旗下

點解要追擊何妖？ 因為他代表了西環想隻手遮天

入面個post討論咗一啲野

1.地理上，十八鄉委員會其實好近南邊圍
2.政治表態上，有一個涉及政權嘅象徵建築物做遊行終點，根據過往經驗。大家士氣好似會加100

有一個象徵建築物做終點
好過入村做終點嘅其他原因包括：
1.入村畫面上難睇
2.實際操作難，真係要聲討／搞，搞邊戶？
3.多真狗（怕狗）
4.少燈（怕黑）
最重要，係可以稍為將民眾鬥民眾嘅氣氛
Spin返去官商鄉黑，甚至係中聯辦

如果當日口號係嗌中聯辦嘅
唔會怕比人講唔對準政權 ／失焦

認同代表性，但路線都好重要